有無人呢兩日已經熱到出哂汗？

呢兩日又曬又熱 晏晝都30度
出街行一陣已經標哂汗
背脊同頸都濕哂
易出汗嘅人真係好撚慘
未夠五月已經咁撚熱
七/八月嗰陣都唔知點算

好想奶你D汗

但條街仲有唔少人著褸

唔撚係掛我依加又成頭大汗

底褲都濕撚埋

熱到含